鋒，繼續吹

謝霆鋒，

1980年，還在媽媽肚裏時就已經懂得料理媽媽進食後傳送到月經的營養。

1980年8月29日，他在廚房出世了，他對著一個平底鍋一直微笑，指著說:[鋒味]，那是他第一次講話。

1981年2月29日，他在廚房裏觀摩著父母料理，像是對料理有甚麼頭緒

1981年6月29日，快一歲的他爬進廚房，開始了第一道料理--鋒味奶粉。他以敏捷的身手，跳起把放在架上的奶粉倒翻，因為他不夠高。然後，他再同樣以靈活的動作，再跳起把水倒翻，奶粉和水溶為一體，而他不斷進食著，食畢，面帶微笑地望著倒翻了的奶粉和水壺，就像為自己料理成功而滿吹。

足